有無人速iPhone 試過打電話比人果陣勁嘈虧左咁款

對方電話又收到 但係聽窿果個位勁嘈 好似收音機收唔到台咁勁嘈 是咪壞q左？ 重開後就無事

I7plus

X2

你部電話乜問題都有你仲要用

Os問題 6s+有時都係咁